啊啊啊啊

啊～啊～啊～

嗌外賣？

啊啊啊？

咩歌？

每天弱智多一點

唔止一点

啊～碎b～啊～

半夜三更叫乜撚啊

屌你老母

拉

sei hak ging~~~

可唔可以尊重返動物狗係我地既朋友黎

咁我都會尊重你

我係人類

你係人類既忠心朋友-狗隻

喂 屌你

無心睡眠

你無女